好無助 求安慰

無屋企返 自己生活 咩都要自己解決 零用學費其他日常瑣碎嘢都係自己搞掂 啱啱收到pt個邊嘅電話 話炒我 個人推測因為自己係新人加埋呢2個月返intern即係俾左下半個月更 同埋鋪頭人事變動大 冇乜盈利要抄pt 好不幸嘅就係我 覺得所有野好唔fair 所有煩惱e.g 學資，住宿地方，錢，工作 都一次過衝著我黎 啱啱喊完 但係仲係覺得好大壓力 覺得自己好無用

利申 升yr2 絲 求安慰

死可以解決問題

點解冇屋企返

死係增加其他人嘅負擔 同埋逃避問題

家庭糾紛

可唔可以講下乜野家庭糾紛

講多少少 睇下點樣幫到你

屋企5部閉路電視 媽媽由細到大都想我讀好書 成日逼我做個樣呢樣 曳唔聽話就格硬拉我入廁所剪我頭髮 所以小學到初中都係想頭髮比同學仔笑 返學放學要打電話報到 計住我返學放學來回時間 會叫學校老師監測我 高中幾年不斷反抗 同佢鬧得好薑 但係我都係唔夠膽還口（個陣升中四）不斷用言語侮辱我 爸爸就比較聽佢話 錢又係我媽管 我媽比較極端同埋高層加埋性格問題 所以佢對仔女同下屬冇乜分別 有次放學冇準時返黎 因為塞車 佢唔信 又發癲 跟住唔比我入屋企門口 我就訓走廊訓咗一晚 跟住第二朝返學校求助 然後報咗警 有社署姑娘跟緊 入咗女宿舍

樓主邊間公司
其實可以搵第份既

嘩 你媽真係世界級怪獸家長
咁你有冇打算去朋友屋企暫住？
同埋你呢種情況同自生自滅冇分別
一定要搵第2份工啦

dior
黎緊會 不過純粹呢一刻心理質素差 覺得自己唔夠好 之後會搵第二份不過又要重新適應 同時兼顧學業

唔係好想麻煩到人哋 不如入而家嘅宿舍唔洗理租金 煩人哋屋企水電煤 只不過自由度相對無咁大 同埋某程度上都要比佢哋管

啱啱同完爸爸傾咗陣電話 佢係台灣做緊野仲要琴日地震跟住今日成個台灣停電 都仲有mood同我傾電話 講人生道理 突然間覺得我爸真係好好 唔明點解我媽成日覺得佢蠢同埋會搵第二個

你就住宿舍啦 將來收入多左就出去租個單位住

你媽已經唔係怪獸家長咁簡單,似有心理病多d 連登真係咩背景人都有

所以話家家有本難念的經 都係要夠tough先至面對到唔同問題

會呀 不過我呢一刻都係為咗將來住宿嘢煩 想儲多啲錢第時搬出黎住

但係而家又要煩搵工

咁撚癲
絲打我覺得你已經好堅強

已經好勁 比心機

唔知係咪得我一個咁諗： 所有嘢都要自己獨力承擔、解決、面對

um……加油

留名睇狗公叫絲打做佢女友

加油

我有男朋友架啦不了

加油絲打

同樓主情況差唔多 有時候真係唔明點解自己會生喺咁嘅屋企

屋企人唔理解都好辛苦
其實樓主你好叻㗎
希望你可以快d搵到份新工啦;)
(同時好似安慰緊自己咁)

家家有本難念的經，只係大家程度深淺有分別；難關難過都要過 +u 吧

我係咪識你呀

絲打男友有無講咩

比小小時間冷靜下，我都好辛苦過得，但諗通左就好似冇乜大不了。

比你tg我，令女？

Tg:Sondgv

勿相認
有份工嗰刻都可以自己安慰下自己自力更生 但係比人炒左嗰刻真係 好似你企喺條爛橋 唯一支撐你嗰條柱斷咗咁 唉

唔係好想同佢講太多 因為佢無經歷過我經歷嘅野 亦都唔想比負面情緒佢 簡單講咗我而家發生緊咩事就算

last seen 7:18

啱呀 錢真係好重要對我哋黎講呢一刻 基本生活都搞唔掂 唉 覺得自己好廢

你而家既情況基本上靠你自己一個都幾難可以解決到

唔知你同你男朋友既感情有幾深厚啦

不過既然成為得情侶 唔應該剩係共同享受拍拖果陣既甜蜜

而家有難 理應你地一齊去面對

一五一十同佢講你而家遇到既問題

你男朋友都係一個男人 點都要有翻腰骨 同埋肩膀

除非佢推你去做雞既姐 如果唔係 2個人想方法點都好過你一個人

行到水窮處 坐看雲起時

佢有叫我唔洗擔心嗰啲 亦都有叫我快啲搵工 但係其實呢d我都識得自己同自己講

完全理解一個人要花時間心機

我覺得佢唔夠緊張我 同埋唔識得表達 同安慰人

所以就算講咗 佢都係得個知字 比嘅建議都係正常人會諗到嘅建議 安慰其實都係幾隻字 為安慰而安慰

咁不如唔講咁多比佢知 反正講咗又幫唔到我 我都係自己獨力承受緊咋嘛

最簡單搵個有錢佬包左你
一係你自己做ptgf

算啦錢呢d冇左可以再搵 但係唔想用呢d途徑過唔到自己個關

你缺錢，想要咩實際幫助係你男友度 比錢羅即係
你咁普通大學生想有咩好實際建議呀，未係又打多份兼職
做援交羅，反正同男友都係做，出去做又有錢收，又幫到你解決一大堆現實問題

佢自己屋企情況同我有啲相似

搵過/搵多幾份pt
學費申請loan
住找朋友/親戚，或者“蚊”晒屋企啲cctv

絲打你捱到而家已經好堅強
仲有咩好怕
捱多陣就有自己天地

我有個frd都類似係咁
久而久之 有煩惱要安慰既時候都唔搵佢 都費事講 否則見到佢啲回應可能仲嬲嬲地
不過其實都冇人真正經歷過你經歷既野 去到最尾咪又係要自己面對自己搞掂
我都試過冇屋企人支持靠自己捱過去 個陣剩係同一個frd有聯絡 不過起碼有屋企返
最近搵工 搵工真係好煩 有同冇真係差好遠 冇個陣覺得自己係地底泥 但我又少少相信係你既就係你既 唔係你既你強求都冇用
都好想自己住 但依家啲樓真係好貴

利申: fresh grad 藍絲 少少家庭問題(對比起你)

pt可以搵過份，最多咪炒下散，炒散工有手有腳實搵到

好欣賞樓主唔會逃避 正面 面對困難嘅決心
同埋多d 同身邊人傾訴 無理由同你男友 只會報喜不報憂 如果對方未習慣你訴苦 你可以改下包裝手法 唔好一黎就太負面
加油